[GAP PT]琴日有去training嘅麻煩入一入黎

有冇人知幾時有更表

我記得有人有上連登架

十連都冇人

又話好多人上連登

影都冇

利申我係黑色眼鏡同黑色衫 hysan果位巴

我正式宣布

連登已完
完全冇人